有冇巴打有代抽快期既可以介紹下

肥左驚排正常要好耐

肥咩

Tg: drivingfastlinee